Save Hong Kong from an ongoing genocide.

We do not want to see the tragedy in Rwanda reappear in Hong Kong.

R2P for Hong Kong!

Responsibility to protect principle:

Petition link:

推

Push